究竟陽萎會唔會J痕

嗐嘅人會唔會流眼淚
啞嘅人會唔會喉嚨痛

讀多d書啦

你無腦都識諗野

Tb無J會唔會搞大啲女個肚？

秒撚左

無陽萎答唔到你

係J痕唔R先會陽萎，唔好調轉

真心想認真討論